a10x同a12邊個好d

ipad pro 2017 vs 新ipad air
4gb ram vs 3gb ram
耐用度來講係咪4gb ram使用壽命會耐d
3gb ram驚過兩年就唔夠用

都冇可比性

本身pro就係勁

價錢差唔多都話冇可比性

唔買pro10.5 會後悔

一出a12x果陣 d app 開出黎同a10x冇咩大差距
依家有冇support好左就唔知了

有新買新啦
apple拋棄舊機係睇generation，唔係睇spec

咁點解釋iPhone 4 iPod Touch 4 iPad 1
同一代A4 chip

iOS 7 iOS 6 iOS 5

因為條ram